又話落雨， 我就黎曬到熟左

熱撚到仆街

㡳褲都濕埋

iPhone 天氣話 feels like 41C

咪落緊囉
屌佢放假先嚟落